export const questionsList = [
  {
    question: "1.目的是什么/有什么目的",
    answer: "颁布电磁辐射环境保护管理办法的目的是什么/有什么目的...",
  },
  {
    question: "2.依据是什么/有什么依据",
    answer: "颁布电磁辐射环境保护管理办法的依据是什么/有什么依据...",
  },
  {
    question: "3.是什么/指的是什么/解释是什么/定义为 ",
    answer: "核壳层模型是什么/指的是什么/解释是什么/定义为...",
  },
  {
    question: "4.适用于什么/适合什么领域",
    answer: "放射工作人员健康管理规定适用于什么/适合什么领域...",
  },
  {
    question: "5.有什么权利/权利是",
    answer: "省级以上人民政府生态环境主管部门有什么权利/权利是...",
  },
  {
    question: "6.有什么奖励/奖励是",
    answer: "完成核事故应急响应任务的单位和个人有什么奖励/奖励是...",
  },
  {
    question: "7.有什么处罚/有什么后果/会造成什么后果",
    answer: "玩忽职守，引起核事故发生有什么处罚/有什么后果/会造成什么后果...",
  },
  {
    question: "8.包含什么/包括什么/分为那几类",
    answer: "粒子加速器包含什么/包括什么/分为那几类...",
  },
  {
    question: "9.有什么职责/有什么责任",
    answer: "国务院环境保护主管部门有什么职责/有什么责任...",
  },
  {
    question: "10.性质是/有什么性质",
    answer: "原子的性质是/有什么性质...",
  },
  {
    question: "11.提出时间是/发明时间是",
    answer: "粒子加速器的提出时间是/发明时间是...",
  },
  {
    question: "12.提出者是/发明者是",
    answer: "核脉冲火箭的提出者是/发明者是...",
  },
  {
    question: "13.所属领域是/属于什么领域",
    answer: "同步辐射的所属领域是/属于什么领域...",
  },
  {
    question: "14.有什么应用/应用于",
    answer: "核壳层模型有什么应用/应用于...",
  },
  {
    question: "15.有什么优点/优点是",
    answer: "离子注入技术有什么优点/的优点是...",
  },
  {
    question: "16.有什么缺点/缺点是",
    answer: "射线检测有什么缺点/的缺点是...",
  },
  {
    question: "17.特点是/有什么特点",
    answer: "同步辐射光源的特点是/有什么特点...",
  },
];
